README

1. File template (adminlte) ada di folder public
2. File master ada di resources\views\layout
3. File sidebar dan navbar ada di resources\views\partial
4. File index, tables, datatables ada di resources\views
5. File web ada di routes
6. File DB Migration ada di database\migrations